點解一定要裝app

用browser睇唔得咩
我覺得用app仲用多D電

有啲功能得apps有

browser 慢好多,
APP 一開出來快.

個Browser 咪又係App

如果你部電話嘅電源緊張到咁嘅
揼柒左佢啦

係on9 ios撚先會咁反智用browser開youtube